局勢分析 - 香港淪為中共權鬥犧牲品

P牌仔發言，不喜請插，大力插，證明我睇錯，我亦都好希望我係錯。我要強調：無意白化習近平，只係想客觀分析時局：

江派勢力抬頭
7.27之後局勢依然繼續升溫
今日元朗一役正正顯示香港已經完全陷入中共權鬥
前中聯辦主任張曉明、梁振英、何君堯、警隊二哥鄧竟成其實由一開始已經唔係聽命於習近平
親習嘅成報幾年前已經炮轟張德江、張曉明、梁振英、董建華係「亂港四人幫」，狼狽為奸，撕裂香港，對抗習近平。
大家睇689何君堯唱雙簧齊齊講可以出動解放軍就可見一斑。
佢哋代表嘅係中共極左派，一股同習近平對抗嘅勢力，aka江澤民派/江派
習近平上場前香港一直都係江派勢力利益地盤，由曾慶紅2003年兼任中共中央港澳工作協調小組組長開始，香港就逐步落入江派掌握之中。
689同習近平一直唔啱key (e.g. 2017年6月梁振英被習近平趕落飛機)；後來江派張曉明被習近平洗走，由習家軍王志民取替(但係中聯辦仍有江派殘餘勢力！)
元朗恐襲用腦諗都知係屎橋，絕對冇可能逆轉輿論，所以策動襲擊嘅人只係想送林鄭一程，令香港更加亂。

習近平失勢
大家諗諗：而家呢個局勢對面對內憂外患嘅習近平可謂百害而無一利，但係點解仍然冇人收拾殘局？
原因係習近平勢力已經喺香港失勢！
林鄭文人政府一早被架空，佢之前同警隊會面張相已經睇得出佢完全受制於警隊，所以一直未敢設立獨立調查委員會，尋日警隊聲討張建宗(尤其是員佐級協會封恐嚇信)更加證明咗呢一點。
佢哋呢股反習勢力而家控制警隊，不斷煽風點火挑起警民衝突，目的就係想逼習近平出解放軍鎮壓(目前情況睇嚟係鎮壓黑警)，然後怪罪佢治亂無方，逼佢交出權力。
大家睇下7.1塗污區徽掛港英旗，7.21國徽變水墨畫，全部都係警隊空城計/欲擒故縱，特登俾示威者咁做，藉以激起國內左派強硬派不滿，逼習近平出兵。
早前一個會議曾慶紅更加宣稱：「香港越亂越好辦！」
可能你會問點解習家軍王志民會容許國徽被塗污？我覺得可能有兩個原因：(1)佢倒戈反習近平；(2)王志民根本未鞏固佢喺香港嘅權力，中聯辦仲有江派殘餘勢力，佢無法控制警方部署，更莫講係新界黑幫勢力，所以佢講咩艷陽天太陽朗朗升起只係打嘴砲，真正控制中聯辦嘅可能仲係張曉明。

出動解放軍？
解放軍駐港司令員6.13明明同美國佬講唔會出解放軍，但係解放軍發言人7.24突然改口風，表示軍隊可以喺特區政府要求下出動維持社會秩序，搞到美國佬大為緊張出嚟講嘢，咁樣正正反映中共高層對出兵與否有嚴重分歧，習近平已經無法堅持「不流血」路線，咁樣亦都解釋點解習近平不惜動用最高規格中央宣傳機器談論香港問題，人民日報21日頭版發表題為「共同反對暴力珍惜法治秩序」嘅評論，指「不能再亂下去」，「勸告」港人珍重社會穩定。點解唔大炮大炮轟香港人不識時務乜乜乜？其實呢個「勸告」，就係習近平被逼出兵退位前嘅無聲控訴。

狼英回歸
新極左派逼宮之後上場，CY極可能回歸，到時香港將會陷入文革式恐怖，政府大規模清算示威者、異見人士、傳媒機構，連登被封，社會信用制度全速實施，國民教育無孔不入，到時香港將會面目全非。

我好希望我睇錯，希望時局會有關鍵性嘅逆轉，大家加油。

Sor9
係警隊二哥鄧炳強先啱

下一步
我覺得呢班準備奪權嘅人係等緊第一個人死，無論係示威者都好黑警都好，只要有人死就會激起更多矛盾，等到黑警軍變(尤其是員佐級嗰班condom)嗰陣習近平就唔會再有唔出兵嘅理由。

到時鄧炳強執掌警隊，佢一定會話要「肅清」警隊，交人出嚟祭旗，此時元朗嗰班警黑condom將會第一個遭殃，因為鄧炳強要同你撇清關係，同時可以藉此清算警隊裏面反對佢嘅人。

Source?

關唔關張建宗比差佬咬返轉頭事
Anyways 咩原因都好 香港贏咗呢場搞掂

習維尼上左場咁耐都未鞏固勢力, 真係厲害到

689同習近平一直唔啱key (e.g. 2017年6月梁振英被習近平趕落飛機)；後來江派張曉明被習近平洗走，由習家軍王志民取替(但係中聯辦仍有江派殘餘勢力！)

點解釋林鄭係董建華扶持
而林鄭又唔同王志民握手？

同意樓主既分折

正常人都應該會成立獨立調查黎平息政府風波

但林鄭點解唔咁做呢 ？有咩原來會令佢唔做呢？

同埋香港亂絕對唔會對習總有任何好處

所以香港亂會對咩人有好處呢？ 其實可以睇睇中聯辦新界果班人係屬於咩派就知

理得佢神佛大戰
香港人做自己野, 做實事啦

希望唔係真

又捉棋

都要知敵人係邊個

所以林鄭唔同王志民握手

不如講下可以點做

林鄭同王志民唔係同一派？

認真覆一覆你, 之後唔會再回應

依啲咁樣既風, 同習近平在下很大的棋一樣
無得求證, 咁你又點知啲所謂"消息人士" 係真定假, 咁又點知咩人係敵人

與其睇埋依啲盛傳乜乜乜, 不如準備下聽日集會/諗一諗下星期六去邊仲好啦

其實無論咩敵人都好
我地既目標只有一個,只需要全力做好果件事就得

有道理。但如何配合往後行動先係要思考嘅問題。

中聯辦=689=何妖

故上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城。攻城之法為不得已

所以林鄭不是習囉？

所以林鄭是江？
咁689點解咁想整死佢

不論習好江好，我們只是爭取我們應有的權利

知己知彼
睇得通背後關係
對推測佢地下一步黎作出準備都好有用
亦畀到文宣隊諗宣傳方向

唯有再玩大d

全香港罷工先有用